真普選=搞港獨。不服來辯

而家咁樣對於中國共產黨嚟講根本就冇分別
佢哋視真普選為港獨
即係真普選=港獨
呢樣野唔係我哋講，而係中共佢哋咁樣認為

你哋究竟有冇腦
重點唔係我哋要點樣去界定港獨同真普選
而係中共已經視佢哋兩個係一樣嘅嘢
你解釋得再清楚都冇撚用啦
醒未啊

仲有呢一個係法西斯政權
殺人佢哋絕對唔會手軟
你仲諗住做有民主嘅中國人？
一係就做好準備同呢個政權完全切割
一係就甘心情願做中國人

咁都上唔到熱門嘅話
證明大部份人仲未知道乜嘢係光復香港，時代革命
我就係要將說話講到咁撚重㗎啦

我再講多一次港獨同真普選
某程度根本就係中共去定義
唔係我哋去解釋就可以
咁撚樣講仲清唔清楚？

：樓主可能係熱狗
：已經證實樓主係鬼，大家小心
：$0.5

拉

中共覺得普選等於港獨唔代表普選真係港獨。
而且外國既支持亦都係普選而唔係港獨
，如果我地將個訴求拉去港獨，外國既支持就會大減。

所以更加唔應該講出口
你哋究竟明唔明點解唔好嗌港獨既口號